收左錢企街支持23條嘅臨時演員可唔可以專業啲？

霞姨係咪未派飯盒？你個嘢掉轉咗啊

戴住眼罩豬咀行過尋日沙田黨鐵果度，佢地有人叫我支持23條立法